照目前形勢推演落去, 美國將會秘密武裝香港示威者!

中共唔出解放軍,但秘密派武警国安加入香港警隊, 暗殺同暴力鎮壓香港市民!

而美國想對付中国, 還原香港自治, 而不用付出成本嘅方法(費用差不多係0), 就係武裝二百萬香港人! 每人配枝自動步槍!

咁中共喺香港以暴製亂, 就即刻收皮!

ff 完未

冇大台, 運比邊個
比老豆搵仔班燥狂症
咁多channel得612admin正正常常

酒都唔係個個敢揸 你叫人渣槍？

同埋到時唔係還原自治 係變metal gear 4

or homefront

or the division

唔該有冇人翻譯英文tweet比solomon yue

比藍絲拎晒就大鑊

而家仲諗200萬人傻下傻下咁

V 仔 :

拉登？